全香港最多火車頭既地方應該係公屋地段

仲要食溝咗玻璃碎/報紙個d平價私煙
搞到d煙都臭過人

不服來辯

啲火車頭個樣真係仲衰撚過呢架

鴨記